9月機場月！每日開一POST！

熱門無機場POST我就親手每日開一個自己推！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

推佢老母

每日幫你推

9月1 機場見

對敵人仁慈=對自己殘忍

p

push

Push

721 721

去機場是否着便服唔容易比狗認出?

口罩黑杉基本野啦，認撚到咩

要贏，有兩條路。

推！

PUSH

開幾多推幾多

(警世文)所有想入機場嘅人同我入嚟！！！！

其實都值得一諗
唔可以有勇無謀

Push

推推推

推呀推呀

831 民陣 91 機場

渣緊春袋！